【五毛大媽準備讀稿啦】城市論壇: 港犯赴台掀爭議 司法公義怎彰顯

城市論壇: 港犯赴台掀爭議 司法公義怎彰顯

有AY喔

ay

我post之前都唔知有佢

今日 3打1 , 葉生頂唔頂到?

條廢柴一打一都未必掂

孽國謙點兜都兜唔到啦

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

有冇人留意到譚志強後面有位，應該是帶glasses大陸妹不斷抄筆記……

譚生
咁熟
原來上過光明頂
依家先醒起

渣我奶
自首

我反而好想知班建制對台灣政府係咩既立場
建制仲對台灣係唔係北京政府領土好無立場 先搞到咁

譚志強咁惡屌個IED既

咪政府咩立場
班保皇狗咪咩立場
佢地既立場就係冇立場

又播呢個死人廣告

點解每個星期日 一定要有呢個戴帽大媽讀稿

笑死

講乜鳩..個啊姐

大陸朱講出重點
佳仔唔係自願

點解每個星期 D觀眾戲碼都係呢幾位
係咪超特約演員黎

大陸朱黃架喎
反共架

譚志強後面個女人好high